如果你有二十萬你會攞去做咩？

叫雞